fg 家用公式表

1. 有自己房 +1k
2. 細個有俾錢你玩課外活動 +1k
3. 讀書果陣有俾足夠零用錢 +1k
4. 唔洗你俾大學學費 +1k
5. 其他學習上既費用都願意俾錢你(例如 中學補習/大學exchange) +1k

上限5k

呢個計法要俾4k
但做左十年野一毫子都冇拎過出黎

5K
人工冇一半

有齊以上5樣既家庭唔洗你比5k咁多
無以上5樣野既家庭唔會淨係要你比5k咁少

要買樓，邊有錢俾家用